2047年有無機會全香港要補地價

每個單位10%應該夠填咁多年貿易戰條數 (以到時樓價計)

到時樓價可能係呢家10倍

每日150個支那人 一年54750人 × 28年 =‬ 1,533,000
依家750萬 2047年就900萬人
香港條街應該逼撚到仆街

屋企999年地契

但2047應該變左危樓

點解要補補你老母臭閪 又唔見叫北京上海狗補

「永續基本法 保住你層樓」

大家諗下到時觀塘線會點
沙中線經鑽石山
荃灣線 將軍澳線 東鐵 慈雲山線(可有）
全都係低層人士返工既線 本身條線係所有線當中最多人
到時太子九龍塘轉車 一定好正

仲未計所謂專才
同落嚟讀書嗰班垃圾

其實新樓個啲新既賣地

係咪都係2047到期？

過左2047。

仲有落嚟先出世既蝗卵。加加埋埋依家都過200萬人掛

有得補地價咪好囉 成層樓收返啊